Siufa用左自己換岳義士今日出黎 請大家尊重

唔準大家再話佢五毛

你收嗲啦，穌哥。